如果有個vtc同學好撚煩，你會點

我個班就有個煩鳩同學

鬥煩

讀得vtc, 係得啲咁嘅人

煩親你咪屌柒佢囉 怕乜?

讀得vtc就預左架啦

Vtc

明顯係鐘意咗巴打啦

對唔住囉